#
 
ตัว
ระบบ
ไฟล์
ใหม่
ใช้บน
จนถึง
Apple
 
Apple
 
File
 
System
 
Apple
 
Watch
 
Mac
 
Pro
 
#
รีวิว
พรีวิว
ฮาร์ดดิสก์
ฮาร์ดดิสก์
ไดเรกทอรี่
ไดเรกทอรี่
ไดเรกทอรี่
บันเดิล
ตัว
ระบบ
ไฟล์
ใหม่
บริษัท
ใช้
ชื่อ
ระบบ
ไฟล์
เขียน
ย่อ
ระบบ
ไฟล์
ใหม่
แทน
ระบบ
ไฟล์
บริษัท
ใช้บน
ยาวนาน
ก็ได้
ปรับปรุง
สำหรับ
ระบบ
ไฟล์
ใหม่
ตั้งใจ
ใช้
อุปกรณ์
เล็ก
จนถึง
คอมพิวเตอร์
ฟีเจอร์
คร่าว
ดังนี้
ปรับปรุง
ใช้
งาน
ใช้
งาน
บน
เดิม
ออกแบบ
ใช้
เพื่อให้
ประสิทธิภาพ
สูงสุด
มั่นคง
ข้อมูล
อนุญาต
ระบบ
ไฟล์
ตัว
แบ่งปัน
พื้นที่
ว่าง
ภายใน
เก็บ
ข้อมูล
สามารถ
เพิ่ม
ลด
ขนาด
พาร์ทิชั่นฮาร์ด
ใหม่
ขนาด
พาร์ทิชั่น
ใช้
พาร์ทิชั่น
ใช้
งาน
พื้นที่
ว่าง
แสดง
แยก
พาร์ทิชั่น
โคลน
ไฟล์
ไฟล์
โคลน
ใช้
พื้นที่
เพิ่มเติม
ไฟล์
โคลน
แก้ไข
บันทึก
ปรับ
เปลี่ยน
เท่านั้น
อ่าน
อย่างเดียว
ระบบปฏิบัติการ
สามารถ
ใช้
งาน
ทำ
สามารถ
ย้อน
เปลี่ยนแปลง
กลับ
เช่นกัน
คำนวณ
พื้นที่
ทั้งหมด
ใช้
ลำดับ
ชั้น
อัพเดต
ลำดับ
ชั้น
เติบโต
ดั้งเดิม
สำหรับ
เปลี่ยน
ชื่อ
สำหรับ
รายละเอียด
ฉบับ
เต็ม
สามารถ
อ่าน
ที่มา
ตอนนี้
ทดสอบ
รุ่น
สำหรับ
พัฒนา
บน
ที่มา
Apple
 
Apple
 
File
 
System
 
APFS
 
Hierachical
 
File
 
System
 
HFS
 
Mac
 
HFS
+
 
Apple
 
Apple
 
Watch
 
Mac
 
Pro
 
APFS
 
Flash
 
SSD
 
unique
 
copyonwrite
 
IO
 
coalescing
 
Space
 
Sharing
 
APFS
 
A
 
B
 
snapshot
 
backup
 
Fast
 
Directory
 
Sizing
 
allows
 
APFS
 
to
 
quickly
 
compute
 
the
 
total
 
space
 
used
 
by
 
a
 
directory
 
hierarchy
 
and
 
update
 
it
 
as
 
the
 
hierarchy
 
evolves
.
 
Fast
 
Directory
 
Sizing
 
Atomic
 
SafeSave
 
transaction
 
APFS
 
APFS
 
macOS
 
Sierra
 
Apple
 
Developer
 
AppleInsider
 
